PK了，剛剛買左小米 (1810)

點算？剛剛molala 9.29買了50000股。昨天還是9.00咋。想問大家點步處。

買番D put 輪對沖掛

招股價揸到依家都未出聲啦

乞米$8 都貴啦

下個月解除禁售

Drop to zero

點molala?

gum金。唔緊要，明年5G手機靠小米啦，會升ge

Bullshit

被證卷行遊說後買入

等個價再低d，大手買入溝淡佢

9.29買了50000股
😂對家有無用下體遊說先

今時今日仲買屌米 恭喜入坑

無圖就死開啦
屌你老母

下個星期無意外最少上到11蚊

gay

8.6買左 放唔放好

srong hold啦未來股王黎

樓主
你一陣去買多幾部小米產品支持下囉

點解？

只買股票唔買機

宜家走啦，遲d渣都無

爆升

哇，今次發lu。。。

去回7月價位

11蚊買

屌，SC賣唔出添。點解？

遲d回返11蚊

連登股神多

撈多手囉，個價咁抵

驚閪咩

重回招股價

淡友 死無全屍了
睇今日個升幅 淡友敗走

其實小米基本面幾好，
5g電話，智能家居，虛擬銀行
全部食正未來10年趨勢
最重要同中共關係相對疏離
只要雷布斯唔好再亂派股應該會慢慢回穩

剛剛賣嗮，賺左一筆但是仲是嚇餐死。

我買果陣連登仔個個話同股不同權垃圾

你睇下上面幾多人唱空你就知啦
人講你就信

沉撚左幾耐彈少少就話好股

沉左成年半都有
而家先識彈返少少

今日爆升你先走黎講呢d

佢開源做得幾好
主打印度同歐洲
又識逃避美國
依家劍指日本，
反而支那佢冇大手發展

日本手機市場有啲難攻但係Iot產品應該可以

睇下佢d財報先

買小米蝕渣米，止蝕吧，買MSFT 好過LA.

輕輕一推

小米的確係間好公司（員工來講）

除左毛利率低之外 全部野睇落都幾好

Push

另一方面諗，生意好先有能力咁樣派貨比自己人

晨興減持 係咪食得屎

12號已減持完，重點係機構買
我反而覺得機構開始想分餅仔，就係雞棚搭起之時
要記得小米大部分股票比雷軍霸住晒，機構近乎利用唔到小米搵食，自然無人推高股價
而家機構持股增加，就會多左大戶想隻股升